正式宣佈每日4點都有娛樂節目睇！！

今日記者會個試驗同埋播條片笑撚到我

唔好當佢係娛樂節目
唔好重滔4點鐘許sir個個笑笑下無咗件事

14 年都係咁， 依家又玩多次，。大家唔好中伏啊